#  Добавление задач:
```json
[
  {
    "name": "name test",
    "description": "description test",
    "priority": "2",
    "isdeleted": true,
    "repeat": "2",
    "issolved": true,
    "hasreminder": true,
    "tag": null,
    "subtasks": [
      {
        "description": "ce27b0ab-105f-411f-a3ac-9c6698ce8f34",
        "isexecute": true,
        "currentid": 1,
        "position": 1
      }
    ],
    "localid": 1,
    "deleteddate": "2015-08-17T19:17:53.429Z",
    "solvedate": "2015-08-17T19:17:53.429Z",
    "reminder": "22:17:53.429",
    "startdate": "2015-08-26",
    "enddate": "2015-08-26"
  }
]
```

## Описание 
  * **localid** - локальное ид. Это поле необходимо для сопоставления *локального* и *серверного* ид. Установить значение, если есть необходимость после добавления задачи узнать его *серверный ид*. В ответ приходит связка значений *локальный ид* - *серверный ид*. ***Тип данных: целочисленный***.
  * **name** - название задачи.
    ***Тип данных: текст***.
  * **description** - описание задачи.
    ***Тип данных: текст***.
  * **startdate** - дата начала задачи.
    ***Тип данных: дата без времени. Формат: `yyyy-MM-dd`***.
  * **enddate** - дата окончания задачи.
    ***Тип данных: дата без времени. Формат: `yyyy-MM-dd`***.
  * **priority** - приоритет задачи. ***Тип данных: целочисленный***. Где:
    * 0 - нет приоритета;
    * 1 - низкий приоритет;
    * 2 - средний приоритет;
    * 3 - высокий приоритет.
  * **isdeleted** - удалена ли задача. ***Тип данных: логический***. Где:
    * false - не удалена;
    * true - удалена (появляется в удаленных);
    * null - удалена навсегда.
  * **deleteddate** - дата удаления задачи. Это поле необходимо для сортировки удаленных задач. Значение устанавливается после присвоения *isdeleted* = true.
    ***Тип данных: дата. Формат: `yyyy-MM-ddTHH:mm:ssTZD`***.
  * **repeat** - повторение задачи. ***Тип данных: целочисленный***. Где:
    * 0 - никогда не повторяется (по умолчанию);
    * 1 - каждый день;
    * 2 - каждую неделю;
    * 3 - каждый месяц;
    * 4 - каждый год.
  * **issolved** - решена ли задача. ***Тип данных: логический***. Где:
    * true - решена;
    * false - не решена.
  * **solvedate** - дата решения задачи. Это поле необходимо для сортировки решенных задач. Значение устанавливается после присвоения *issolved* = true.
    ***Тип данных: дата. Формат: `yyyy-MM-ddTHH:mm:ssTZD`***.
  * **hasreminder** - установлено ли время напоминания. ***Тип данных: логический***. Где:
    * true - установлено;
    * false - не установлено.
  * **reminder** - время напоминания. После присвоения значения установить *hasreminder* = "true".
    ***Тип данных: время. Формат: `HH:mm:ss.SSS`***.
  * **tag** - теги. Можно установить в null. 
    ***Тип данных: массив строк***. Формат: `["tag1","tag2"]`.
  * **subtasks** - массив подзадач. 
    * **description** - название подзадачи;
        ***Тип данных: текст***.
    * **isexecute** - решена ли подзадача. Подзадача перемещается в конец списка подзадач после ее решения. После восстановление подзадачи перемещается в соответсвии с *currentid*;
        ***Тип данных: логический***. 
    * **currentid** - ид при создании. Первая подзадача устанавливает значение в 0. Устанавливается при создании подзадачи: инкрементируется максимальный *currentid* всех подзадач данной задачи.Подзадача перемещается на свое первоначальное положение после возвращения из решенной, т.е. перебираются все нерешенные соседние подзадачи и сравнивают их *currentid* с возвращаемой подзадачей. Если возвращаемый *currentid* больше *currentid* первого соседа, но возвращаемый *currentid* меньше второго соседа, то возвращаемая подзадача ставится между этими соседями. После удаления подзадачи это значение не меняется у остальных подзадач;
        ***Тип данных: целочисленный***.
    * **position** - позиция для отображения. *position* = "0" - означает, что это подзадача на первом месте в списке подзадач. Соответсвенно *position* = "subtasks_items.Count - 1" - на последнем. Это значение меняется в большинстве случаев у всех подзадач после манипулирования их состояний, т.к. решенная подзадача ухдит вниз так, что поднимает все остальные подзадачи по позиции. Подобным образом происходит с восстановлением и удалением подзадачи.
        ***Тип данных: целочисленный***.